[大種乞兒] 環保閪為$6.8打千字文追討！

好乸長 大意係

有條友排咗嘢入咗$12
收信發現郵費$5.2
Free group話明"FREE"
物主不能有錢落袋
郵費亦要實報實銷
所以就開始 $6.8的抗爭

[然後開始chur物主拎地址
話封信要即日打回頭！
否則第日就要畀埋佢退件嘅$5.2
而物主喺收件後應盡快退返$12！
佢可能買咗淘寶運費險 ]

勇者唔怕煩繼續睇埋
最尾仲有粒殘體字

屌你老味
就係排呢堆嘢
而家搞一輪 又出嚟再free

好煩咩？唔啱睇自己碌過啦

做咩要加入啲師奶嘅混戰
你當呢度babycondom?

答佢一句信封要錢，搭𨋢落樓嗰個時間都計錢咪得
搞咁撚多做乜鳩

標題有誤導嫌疑

啲對答圖有冇完整版本？

link:

入面有圖

佢連人哋寄畀佢嗰$5.2
都要claim埋
退回頭 退返差額$6.8都未得
要退足$12

佢退錢
要人連寄嗰轉郵費都退埋
如果唔畀地址即日退
(因為即日退件免郵費 )

佢之後寄退件嘅$5.2
都要退埋畀佢
即係合共$12+5.2

然後物主睬佢有味
(最後佢封信都無退)
但佢/撐佢班師奶就四圍洗版
誓要追返$6.8

你唔啱睇 唔想睇
佢地話

你碌返出去咪得